P牌跪求 搵一日平日早上行動

大家要罷工就要被動 點解唔諗下平日朝早7am 十八區行動呢？
唔好將自己嘅時間點綁起紅日 要赢嘅 同我一齊諗下點樣平日好似十月五六咁全港死城

唔止行動地理上要be water 時間思考都要be water 啱聽留個推

光復香港 時代革命

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

支持 但係冇人肯起身

聽朝一齊被動三罷呀！

啱

啲人好難早起身 包括自己
所以要搞既話要提早起碼一星期做文宣

咁定邊日?其實我地唔急!但平日朝早行動好緊要

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

要令香港人罷工 就要令香港人番唔到工

空氣推呀

-